[REDDIT]上緊連登得閒嘅入嚟幫手UPVOTE呀!!! RTHK: 警方準備使用實彈對付示威者

Police warn they may use live ammo on protesters in Hong Kong

FROM RTHK : 2019-11-18 HKT 00:14

（救poly)外國議員仲有英國人權人士幫香港向國際求救！

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

push

Push

upvoted

THIS TOO!